原諒許志安 鄭秀文首度開腔：不放棄對方，互相糾正

昨日《蘋果》獨家爆黃心穎及許志安在車廂後座攬啜拖的片段，全城轟動，背妻偷食的許志安開記招爆喊道歉，網民心痛鄭秀文（Sammi）被蒙在鼓裏，昨晚Sammi將facebook的封面轉為黑色，似是心死了！

「安心偷食」被爆第2日，沉澱了一天的Sammi，今日在IG開腔指不會放棄對方，他們會互相糾正，「這次是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間，我們共同經歷情緒起伏，我們也就事件詳談很久很深」。

她又指這是夫妻二人之間的一課，也是往後婚姻路上學習到的一課，我們在婚姻中走進更深處，婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖，當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒，人誰無過是老生常談。

Sammi IG全文：

這次是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間，我們共同經歷情緒起伏，我們也就事件詳談很久很深，這是夫妻二人之間的一課，也是往後婚姻路上學習到的一課，我們在婚姻中走進更深處，婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖，當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒，人誰無過是老生常談，但事實確是如此啊。

在這次中，重要的，是更進一步身歷婚姻其中真諦，幸福不只是一埸埸順利美滿，當中也有試煉，也一起去經歷高低狀況，讓夫妻之間的感情厚度帶領著前行，更要彼此走進對方的內心，一起正視各自的軟弱，不放棄自己，不放棄對方，互相糾正，互相提點，在婚姻歴煉中，我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌，生命更會更生。

這期間在我們彼此都最難捱的時刻，握著手一起祈禱，對我們的幫助極大，今天肩上的重擔彷彿輕了很多，只願一切快平息，回歸平靜，最後摯誠請求各大傳媒不要再等候和追訪我年紀老邁行動不便的父母，沒有更多想表達了，今天以後就只向前看，在時間的見證，繼續一步步前行。

痴線
點解馬明同sammi都可以咁大方

Sammi好女人

原諒人七十個七次

痴撚線 上世做左乜好事
屋企個女人為自己死心塌地
老鼠安你不如死撚左佢

唔通宜家先話離婚咩 話晒離離合合咗咁多年
而且睇許志安個款都唔係第一次玩啦 得Sammi咁鍾意佢先會忍佢咁多年

好難理解
希望佢以後真係幸福快樂

（壞咗嘅，冇靈魂嘅）許志安喺復活節前夕復活了！

咁大年紀仲有個好伴侶喺身邊，應該好好珍惜了